突發 大阪女患者出院後再檢測陽性

大阪府は26日、1月に新型コロナウイルスの感染が判明した府内の40代女性バスガイドが退院後の検査でいったん陰性と確認された後、再び陽性と診断されたと発表した。厚生労働省によると、退院後に再び陽性に転じたのは国内初。

府によると、女性は2月1日に退院後、毎日マスクを着用しており自宅療養していた。現在は医療機関に入院している。府の女性への聞き取りでは濃厚接触者はいないという。

府は再び陽性が確認された今回のケースについて、体内に潜んでいたウイルスが再燃した可能性のほか、再感染の可能性もあると指摘した。ただ、府は女性が2月以降に受診した感染症に対応した医療機関で他の新型コロナウイルス患者が確認されていないことから、「再感染の可能性は現時点で低い」とみている。

府によると、女性は1月29日に最初の陽性が確認された後、大阪市内の病院に入院していたが、回復したため1日に退院。せきの症状が出たため6日に感染の有無を調べる「PCR検査」を実施したが陰性だった。ただ、その後も喉の違和感や胸の痛みが続いたため、21～25日にかけて医療機関を受診。26日にPCR検査を実施した所、陽性が判明した。

女性は1月に感染が確認された奈良県の60代男性が運転したバスにガイドとして乗車し、中国・武漢市からのツアー客を案内していた。

大阪府政府於1月26日宣布，一名40多歲的女性巴士嚮導在一月被發現感染了新的冠狀病毒，在出院後經檢查確認為陰性後，再次被診斷為陽性。根據厚生勞動省的說法，這是日本首次出院後該病再次轉為陽性。

據該辦公室稱，她於2月1日離開醫院後，每天戴著口罩在家裡休養。他目前在一家醫療機構住院。根據對縣內婦女的採訪，沒有密切的聯繫。

政府指出，在這種情況下，再次被證實是陽性的，潛伏在體內的病毒有可能再次發生，並且有可能被再次感染。但是，政府認為目前再次感染的可能性很低，因為在醫療機構中沒有發現其他新的冠狀病毒病例，這些病例是針對自2月以來婦女感染傳染病的。

據該縣稱，這名婦女在1月29日確認首次陽性檢測後已在大阪的一家醫院住院，但因康復而於1月1日出院。由於咳嗽的症狀，於6日進行了“ PCR測試”以檢查感染，但結果為陰性。但是，此後，她感到喉嚨和胸部疼痛不適。 26日進行PCR測試時，發現陽性結果。

作為指導，一名婦女在奈良縣一名60多歲的男子上駕駛一輛公共汽車，該男子在一月份被證實感染，並正在指導來自中國武漢的遊客。

嘩屌 咁都唔係生化武器

其實中左係未即係好似愛滋
一身斷唔到尾？

永遠帶毒
高傳染性

根本係愛滋黎
跟你成世
仆街支那狗乜柒都造假
呢個病毒毀滅人類堅撚到

新人類

咁搞法真係人人中一次都似

會唔會係假陰性出咗院
不過隻毒如果係攻曬全身嘅話係咪應該要全身取樣係陰性先叫冇事

#justaflu

人類末日

29號確診
1號出院
會唔會快左d

肯定見佢無燒就即刻送走
同中國一樣被康復

所以香港好翻果幾個 唔好見佢哋穩陣d

睇怕會變到好似生水痘
個個都要中一次，未來人類既肺健康度都會偏低

再回顧：
金仔槍斃武漢肺炎患者

都可能會有抗體

有機會屋企之前感染完未消毒乾淨
出院返黎比呢d病毒感染多次

真係難搞

我地呢代可能係最後一代有健康嘅肺嘅人類

如果你呢個講法係正確，咁即係呢隻毒根本中左後既抗體係無用，即係咩血漿療法都係廢

12月29日確診1月1日出院,好有問題下喎
係唔係又係未好就踢人出院,搞到又惡化

中共為咗復工有乜做唔出

睇嚟真係要等美帝打救

其實日本仔係點做檢查，日本仔感覺醫療好馬虎咁，鑽石公主號說明了一切

係咪假陰性？
依家個test好似好流咁
要check好多次

人間凶器

最後幾個月有健康既肺部

你肯定仲有幾個月？ 仲有咁多人行山 拜神 食好西 去婚禮

懷疑病毒同抗體共存

應該唔係
公主號個巴打話要驗兩次都陰性先會放佢
佢仲等緊

睇篇文係26號驗
可能29先確診到
好似香港個啲咁咩初步確診搞一排

其實係唔係個測試有問題
支那話得30%準

我2月15已經出過post講好返都會復發
有啲五毛仲出黎話得張微博圖唔可信

［支virus] 大撚鑊！好返都會復發

隻毒加左愛滋病基因架屌你
分分鐘會跟你一世

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

仆街啦

摘去鮮花 然後種出大廈
層層疊的進化 摩天都市 大放煙花

中國報告都有相同情況 假陰性機會低 應該唔係巧合

好毒

可能解釋咗古代人身體其實超好
不過無醫療所以短命
可以憑體力人力建金字塔
到我哋呢代已經做唔到

等睇比人話佢極右分子
做左份假報告放出黎就應該自己偷偷地死
係都要再驗 貪生怕死 日本國恥 東奥搞唔成點算

樓價要跌喇

跌乜？除非有得移民去月球，如果唔係都幾難跌，度度都爆，地球根本無得避

會唔會有小部份人係可以天生對呢隻病免疫

跟住老左既時候再發病

永久解決人口老化問題

永久解決人類污染地球問題

其實有冇可能完全痊癒
係咪不停loop

doctor x 講d醫生點廢法原來係真

有預感因為呢個病全球人都要咁樣生活落去先生存到
口罩 消毒 home office 停課 網上學習 減低社交活動....

係咪同過濾性病毒一樣
抵抗力一差就出返黎

愛滋多數都係因為共用針筒吸毒
同埋搞基經傷口傳染
呢隻病毒透過空氣傳播
要防備難好多
唔係合成都唔撚信

個病毒冇造假, full function

喪屍病毒
以後全世界冇帶毒嘅人愈嚟愈少 阿媽又會傳比下一代
死就死 唔死就繼續做zombie幫手播毒
直到全世界個個都中哂毒

有機會，因為病毒好似生存到9日
但個女人入院好似4日就出院
返屋企再中都合理

勁揪既病毒會演變成風土病,所以大家都無得膽心
要領野點都會硬食

外科差姐

唔知是咪因為個test係驗PCR
姐係驗緊標本入面有冇ncov隻Gene 存在
就算驗到PCR positive 其實都唔知係活定死既

有可能好返但個肺入面死左既病毒都仲要時間排返出黎
但依段時間驗PCR都有機會positive

（聽micbio醫生講過類似既野）

大把呢啲例子。睇嚟都喺。。。

咁樣推論
疫苗都未必有用

愛滋黎
永遠肺炎

古代有人造超級病毒？

你睇番歷史以前就有瘟疫喇
唔一定全部都係人造病毒
殺傷力強嘅版本 宿主死晒
淨低越黎越弱嘅版本
武漢肺炎係咪咁我唔知
最後同人類共存

為奧運，我信無燒就即刻送走。美國公主號返去個班有1x個（實數唔記個）喺美國驗到有武肺，現在嘈到風起，攪邊科

前幾日送番英國都有4個確診，好老實可能想盡快卸左個鑊佢

人地公主號巴打咁大個例子你都唔信
好似你咁諗既話日本仔直頭唔幫個大阪女驗第二次啦
根本呢隻病毒就係好古惑
香港都有例子驗唔到

日本一定想將個確診數字降到最低
唔係影響佢個奧運咪仆街

佢地係要繼續FF日本醫療廢過支那，大部份日本人都幫政府打壓爆料人架啦
日本人係未有太大危機感，但鑽石公主應對手法差係個個日本人都插咁濟，橋本岳出膠post到del post twitter下面回應都清一色鬧佢笑佢潤佢

発熱がない状態が２４時間続き呼吸器の症状が改善傾向にある「軽快」の状態になってから４８時間後に（１）ウイルスを高精度で検出するＰＣＲ検査を行い、陰性と判定（２）さらに１２時間後に再度ＰＣＲ検査を行い、陰性と判定－と、２段階の過程を踏むことを定めている。

講返正題，日本個出院標準其實同香港差唔多，無發燒等臨床病癥後，幫佢驗第一次陰性後再等多半日驗第二次都係陰性先畀出院，如鑽石公主位巴打所講一樣香港好似係兩為次驗之間隔個時間長d

彈出彈入，打我呀笨

最後會唔會變到乙型肝炎咁一年殺幾十萬人

美國鑽石公主乘客中特別多正常，佢打尖同日本講未確診住緊院就一律落船上包機唔使等驗等結果
結果驗左但未出結果照上左包機起飛埋，先出結果架機帶走左14個中既之後仲有d日本連驗都未驗就畀美國打尖直接送上機既係到，好難唔高過其他國家喎而家total42個，計埋其他個案total 60